tvb做乜

啱啱係咪有人hack咗？

咩事先？

仲撚有人睇咩

閪知呀？

停撚咗係一個好恐怖嘅畫面，之後話「原定節目將會稍後播映」

好血腥嗰啲定係咩？

成個mon都係藍色，有幾個人樣

大概維持咗5-6秒

聽吓都驚

人樣係黑白

搵張被冚先

我唔知
我睇唔到
我冇睇TVB好耐

呢個係對無良知嘅人嘅沮咒
樓豬見到？
下世小心啲啦

關我撚事咩